---
title: "aadavallu meeku joharlu song lyrics"
album: "Aadavallu Meeku Johaarlu"
artist: "Devi Sri Prasad"
lyricist: "Sri Mani"
director: "Kishore Tirumala"
path: "/albums/aadavallu-meeku-johaarlu-lyrics"
song: "Aadavallu Meeku Joharlu"
image: ../../images/albumart/aadavallu-meeku-johaarlu.jpg
date: 2022-03-04
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/hSsNbZCJEEE"
type: "happy"
singers:
  - Devi Sri Prasad
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey Lakshamammo Padmammo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey Lakshamammo Padmammo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Shanthammo Saradammo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Shanthammo Saradammo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gourammo Krishnammo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gourammo Krishnammo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Baadhe Vinavammo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Baadhe Vinavammo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Gole Endhammo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Gole Endhammo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Egole Chaalammo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Egole Chaalammo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Olammo Please-ammo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Olammo Please-ammo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Bathuke Buggayyenammo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Bathuke Buggayyenammo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Mogudemanna Mahesh Babaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Mogudemanna Mahesh Babaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poni Andanikemaina Baba
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poni Andanikemaina Baba"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chailaa Kaapuram Chailaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chailaa Kaapuram Chailaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanlaa Iddharni Kanlaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kanlaa Iddharni Kanlaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poni Nuvvemanna Katrina Kaifaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poni Nuvvemanna Katrina Kaifaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Choopemanna Guchhe Nife Aa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Choopemanna Guchhe Nife Aa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaani, Chailaa Kaapuram Chailaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaani, Chailaa Kaapuram Chailaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meeru Kanlaa Muggurni Kanlaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meeru Kanlaa Muggurni Kanlaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meeremo Mogullu Sayanthram Techheti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meeremo Mogullu Sayanthram Techheti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poolanni Jallona Mudisetthaara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poolanni Jallona Mudisetthaara"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naakemo Ye Poolu Lekunda Sesesi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naakemo Ye Poolu Lekunda Sesesi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Foollaaga Mudisetthaara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Foollaaga Mudisetthaara"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Prathi Mogaadi Vijayam Venaka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Prathi Mogaadi Vijayam Venaka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aadadhi Untadi Antaaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aadadhi Untadi Antaaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaani Naa Vijayaanni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaani Naa Vijayaanni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chedagottadaaniki Endaru Aadaallo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chedagottadaaniki Endaru Aadaallo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aadallu Meeku Joharlu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aadallu Meeku Joharlu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aadallu Meeku Joharlu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aadallu Meeku Joharlu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cinemakelthe Naa Age Friendu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cinemakelthe Naa Age Friendu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pellaanni Teesukuraada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pellaanni Teesukuraada"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaadu Nanne Choosi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaadu Nanne Choosi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sellemmedhani Anada Mari Anada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sellemmedhani Anada Mari Anada"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saayanthramaithe Sandhu Shivara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Saayanthramaithe Sandhu Shivara"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Puvvula Kottu Subbanna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Puvvula Kottu Subbanna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mallelu Teesukelli Sellelukimmani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mallelu Teesukelli Sellelukimmani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veydaa Joke-lu Veydaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veydaa Joke-lu Veydaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meeremo Mee Mogudu Ye Paniki Velthunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meeremo Mee Mogudu Ye Paniki Velthunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sirunavvulolikinchi Edhurotthaara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sirunavvulolikinchi Edhurotthaara"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naakemo Edhurochhe Avakasham Ye Pillaki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naakemo Edhurochhe Avakasham Ye Pillaki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ivvaniyyakunda Aapetthaara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ivvaniyyakunda Aapetthaara"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Edhurintlo Enkayya Thathaki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Edhurintlo Enkayya Thathaki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Iddharu Pellaalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Iddharu Pellaalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Are, Lene Ledhu Naa Thalarathaki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Are, Lene Ledhu Naa Thalarathaki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Single Illaalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Single Illaalu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aadallu Meeku Joharlu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aadallu Meeku Joharlu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aadaallu Meeku Joharlu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aadaallu Meeku Joharlu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muddhulathoti Niddura Lepe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Muddhulathoti Niddura Lepe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pellaam Kaavaalani Undada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pellaam Kaavaalani Undada"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dinner Petti Dreams Loki Nette
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dinner Petti Dreams Loki Nette"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dream Girl Naaku Kaavalani Pinchadaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dream Girl Naaku Kaavalani Pinchadaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thana Ollo Vaali OTT Choodaali
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thana Ollo Vaali OTT Choodaali"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ani Naakkooda Undadhaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ani Naakkooda Undadhaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aakali Vesthe Thanako Omlet
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aakali Vesthe Thanako Omlet"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veyaalanipinchada Naakanipinchadhaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veyaalanipinchada Naakanipinchadhaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meeremo Mee Mogudu Pandakki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meeremo Mee Mogudu Pandakki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Koni Techhe Cheeralni 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Koni Techhe Cheeralni "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chuttesi Thirigetthaara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chuttesi Thirigetthaara"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nenemo O Pattu Seeraina Konakunda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nenemo O Pattu Seeraina Konakunda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Pelli Hamphattu Sesetthaara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Pelli Hamphattu Sesetthaara"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Are Ganthaki Thagga Bonthani Sametha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Are Ganthaki Thagga Bonthani Sametha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meere Sebuthaare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meere Sebuthaare"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Range Ki Thagga Pillani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Range Ki Thagga Pillani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Testhe Okay Cheppare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Testhe Okay Cheppare"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aadallu Meeku Joharlu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aadallu Meeku Joharlu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aadaallu Meeku Joharlu Ha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aadaallu Meeku Joharlu Ha"/>
</div>
</pre>
